HYLN 跌到呢個位好似幾吸引

HYLN 大家覺得見底未?

其實佢同XL fleet 有分別。
點解xL fleet 可以長升長有